1020民陣九龍大遊行詳情

快推

去高鐵站？？

民陣再次吹大雞！！！

續續推

吹雞

又係呢條 兩秒行完

如果有二百萬人就吾同講法

太短了吧
陣間起點到終點都係人,變咗集會

加多個百萬太子公祭

行動po

應該短先申請到
9估

push

推阿屌屌

推

行動po推！

唔止謝sir，連er er er sir都……

一定去

推，唔推正契弟

貼去連儂牆呀屌你

和理非忍左好撚耐，睇live今晚就知

其實佢可唔可以唔好揀d咁sensative既地方
之前中聯辦未申請都知ban硬
我寧願揀d 19地方 至少集到人先

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

Push

和理非冇借口唔去

用盡咩方法都好 呢鋪一定要吹大雞

i join!

終於出手

行動Po上唔到熱門點得架

幫推呀大家

唔係港島，民陣都進化左

up

推，大家去貼牆，唔係個個上連登

終點太柒

個地點有冇得再搞搞佢

推!
行動post要上熱門

係咪專登咁短？
利申9up

總之一定要不反對通知書

光復九龍半島

pish

推呀

push
屋企要人張床要人，大家要齊齊整整

岩岩先醒起 遮打完全冇人記得

香港人，反抗！

民陣搞冇得唔去啦

條路線有啲閪

tui

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

條路線好短

其實路線唔重要？我估路線短 批不反機會大D

沿彌敦道行其實幾正，經過太子仲可以默哀悼念
問題在於有冇一個地方解散咁解

如果不反，大家唔好帶裝和理非，之後返屋企開花,或者直接返屋企做多次真和理非
冇不反，咁就麻煩啲
opt1帶裝出照行，不過打爆紅線
opt2直接開花

呢條路線之前連登攪過一次，
落到天橋（giorgio armani對出）有四五隻狗守住廣東道唔俾人行入去。

嗰四五隻狗就比人全宇宙由頭屌到落尾，
真係屌足幾個鐘
氣氛好到不得了

嚟啦

方便申請不反？

推爆佢

推推

麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

推
我哋好需要借由一場大活動聚返個焦點

乜都唔好黎，一定要去

pushhhh

推行動post

文宣起動！

200萬人會唔會塞爆成條彌敦道

推 吹大雞

應該等到18號先知有無不反

星期日見

張poster少咗樣最重要既野真雙普選阿

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

行動post上去！

到時見

tui arrr

手足們，
這次民陣九龍的遊行，
一定要勇和兩一家和和平平的進行。
之後再有故事加料後話。
可以嗎？

推呀，文宣呀

721 831 101!!

推！

廣東道旅客想睇tg

好 吹,吹雞 最後咪都係得丁屎咁多人 已經回不去6月個勢